摩羯座可能係最高質嘅星座

腳踏實地 有責任心 搏學多才
唯一係個人比較悲觀

矛盾撚

認同 但我悲觀得黎好樂觀

永遠都只係諗衰野 差既野

唔好讚我

唔受溝

摩羯係難溝d, 佢地通常都被動，又會少少怕醜

但弊在成日忽冷忽熱呢

太多情

但你女朋友唔係咁睇

博學多才 ok?

我有時都會咁對男朋友 然後呃佢話m 到會燥d

有幾博學多才呀 自問完全唔係
身邊d朋友其他星座仲醒目博學啦
飛機文

我淨係知星座撚最戇鳩